{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 베스트인시티 호텔"
    },
    "text": "2021年10月に新しくオープンしました。 今回のオープンを通じて、お客様により幸せな一日をプレゼントしたいと思います。 当ホテルは清潔な客室管理と最高のサービスでお客様に常に満足していただけるよう努力しております。 当ホテルは都心の中のヒーリング空間として多くのご利用を期待しております。 ご予約をご希望の方のために、いくつかのご案内をさせていただきます。 まず、入室時の基準人数は2人です。 追加人数が発生した場合、乳幼児を含めて1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 また、客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 午前0時以降に入室される方は、円滑な入室のために予約後フロントまでご連絡いただければ幸いです。 パーティー用品の使用により壁紙や客室が毀損される場合、補償費用が請求されることがありますのでご注意ください。 予約イベントでは人気宿の割引クーポンが提供されます。 ご予約する客室の詳細ページでご確認できますので、ぜひご利用ください。 クーポンは先着順で提供され、早期締め切りとなる場合があります。 カップルのためのPCプレミアムとPCスーペリアルをご用意しております。 駐車施設は計30台まで利用可能で、チェックイン時間から駐車場をご利用いただけます。 ホテルの備品には盗難防止システムが設置されていますので、ご注意ください。 客室内で破損や損壊が発生した場合、弁償措置されることがあります。 客室は基本的に2名基準であり、最大5名まで入室可能です。 追加人数は、すべての曜日に関係なく15,000ウォンの費用が発生します。 ホテルは全室禁煙で運営されており、未成年者の場合はご利用いただけませんので、身分証明書を必ずお持ちください。 客室の清掃のため、入退室時間を必ず守ってください。外出時にはカードキーをフロントに保管してください。 客室内の紛失や盗難は当社が責任を負いません。 キャンセル及び払い戻し規定は次のとおりです。 4日前にキャンセルした場合は100%払い戻しが可能で、3日前には20%の手数料が発生します。 2日前には50%の手数料が発生し、1日前には90%の手数料が発生します。 当日のキャンセル及び払い戻しはできません。 朝食室はA棟とB棟の間に位置しており、電子レンジの利用が必要な場合は朝食室でご利用いただけます。 当ホテルは釜山名品ブランドのブソン寝具を提供しており、プレミアムオーダーメイドマットレスを通じて高品質の宿泊経験を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2021年10月に新しくオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔な客室管理と最高のサービスでお客様に常に満足していただけるよう努力しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "都心に位置しており、ヒーリング空間として多くのご利用を期待しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合、乳幼児を含めて1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。予約時の画像とは異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "深夜にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午前0時以降に入室される方は、予約後にフロントまでご連絡いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "パーティー用品を使用しても良いですか？",
            "answer": "パーティー用品の使用により壁紙や客室が毀損される場合、補償費用が請求されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約イベントのクーポンはありますか？",
            "answer": "予約イベントでは人気宿の割引クーポンが提供されます。詳細はご予約する客室の詳細ページでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車施設は計30台まで利用可能で、チェックイン時間から駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテルの備品には盗難防止システムが設置されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で破損や損壊が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で破損や損壊が発生した場合、弁償措置されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準であり、最大5名まで入室可能です。追加人数はすべての曜日に関係なく15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは全室禁煙で運営されており、未成年者の場合はご利用いただけませんので、身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃について教えてください。",
            "answer": "客室の清掃のため、入退室時間を必ず守ってください。外出時にはカードキーをフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の貴重品の管理について教えてください。",
            "answer": "客室内の紛失や盗難は当社が責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセル及び払い戻し規定は次のとおりです。4日前にキャンセルした場合は100%払い戻しが可能で、3日前には20%の手数料が発生します。2日前には50%の手数料が発生し、1日前には90%の手数料が発生します。当日のキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の場所はどこですか？",
            "answer": "朝食室はA棟とB棟の間に位置しており、電子レンジの利用が必要な場合は朝食室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの寝具について教えてください。",
            "answer": "ホテルは釜山名品ブランドのブソン寝具を提供しており、プレミアムオーダーメイドマットレスを通じて高品質の宿泊経験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 782,
        "QA": 904
    }
}